藍衫黑警依兩個月有冇搵超過三皮野一個月？

識個黑警依個月日日都話要ot 番早8放晚10左右

日日咁ot法仲唔fatfat

btw做狗死全家
做狗全家死

利申 我冇野講

屋企老婆仔女咪無人陪

平時唔洗ot都3皮幾啦

好似OT 到60K

有咩

大把藍絲廢中廢老幫佢地 係後邊頂住佢地老婆